\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipssnames]{book}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{tabularx}
\RequirePackage[margin=1.5cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{fancy}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{{\gray{\small\leftmark}}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}


% Redéfinition du nom du chapitre
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\chaptername}{}}

% Entêtes de l'environnement "cours"
\tcbset{usercours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Cours \vskip2pt \& méthodes }};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Calculs numériques };
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}

% Entêtes de l'environnement "parcours"
\tcbset{
    userparcours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Parcours \vskip0pt d'exercices}};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily  Géométrie \\[10pt] \fontsize{15}{11}\bfseries \sffamily (Sans repère)};
         \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{GÉOMÉTRIE}};
        }
    }
}




% Section
\definecolor{BLEU}{RGB}{29, 112, 183}
\makeatletter
   \renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother
\titlespacing*{\section}{0mm}{5mm}{3mm} 
\titleformat{\section}[hang]
   {\LARGE\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=BLEU,colframe=BLEU,coltext=white,on line,boxsep=0pt,left=4pt,right=4pt,top=4pt,bottom=4pt,sharp corners,tcbox raise base]{\thesection}}
   {10pt}
   {}

%subsection
  \renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\makeatother
\titlespacing*{\subsection}{3mm}{3mm}{3mm} 
\titleformat{\subsection}[hang]
   {\large\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=white,colframe=white,coltext=BLEU,on line,boxsep=0pt,left=2pt,right=5pt,top=2pt,bottom=2pt]{\thesubsection}}
   {1pt}
   {}


% Environnements du cours
\tcbset{frame/.style={enhanced,breakable, sharp corners, after skip=5mm,  toprule=1mm,rightrule=0pt,bottomrule=0pt,
        leftrule=0pt, colback=#1!10,
        colframe=#1!80!black, coltitle=#1!50!black,
        detach title,overlay unbroken and first={
            \node[anchor=north west,font=\sffamily,yshift=-2mm] at (frame.north west) {\tcbtitle}; % Adjust the yshift value
        }, before upper={\vspace{5mm}},}}




\newtcbtheorem{parcours1}{{Parcours 1}}{frame=BLEU}{pa1}
\newtcbtheorem{parcours2}{{Parcours 2}}{frame=BLEU}{pa2}
\newtcbtheorem{parcours3}{{Parcours 3}}{frame=BLEU}{pa3}
\newtcbtheorem{demonstration}{{\bf \textsf{Démonstration}}}{frame=BLEU}{mo}


\begin{document}
\setcounter{chapter}{1}


\begin{Maquette}[Parcours]{Theme={},Date={},Niveau={},Couleur=FireBrick}%,CorrigeFin


%\begin{Maquette}[Parcours]{Theme= NOM : \pointilles[5cm] Prénom : \pointilles[5cm]\vskip7pt Parcours d'exercices : \vskip4pt  {{\huge Fonctions généralités (fonctions de référence)}},Classe={},Niveau= Seconde, Date=2023-2024,Couleur=LightSteelBlue}

\begin{parcours1*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=24]{1} 
      \end{parcours1*}


\begin{parcours2*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=24]{2} 
      \end{parcours2*}
      
\begin{parcours3*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=24]{3} 
      \end{parcours3*}
      \sffamily
\begin{multicols}{2}
\colorlet{PfMColSrc}{orange}
 \section{Pour s'échauffer}
 \begin{minipage}{0.5\linewidth}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=7b386&id=can5G02&n=1&d=10&alea=EGwi&uuid=f0b9b&id=can4G01&n=1&d=10&alea=qqxE&uuid=d9524&id=can4G03&n=1&d=10&alea=eCtz&uuid=4b711&id=can4G04&n=1&d=10&alea=ZVYt&uuid=66672&id=can4G05&n=1&d=10&alea=qCwo&uuid=b1a48&id=can4G08&n=1&d=10&alea=0wJL&uuid=dcc68&id=can3G01&n=1&d=10&alea=QED0&uuid=85416&id=can3G04&n=1&d=10&alea=aVrV&uuid=c6b9c&id=can3G05&n=1&d=10&alea=N2Cd&uuid=61c07&id=can4G06&n=1&d=10&alea=xAFU&v=can&beta=1&es=1111001&canD=5&canT=Pour+s%27%C3%A9chauffer&canSA=1&canSM=gathered&canI=1&beta=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.4\linewidth}
        Jour 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 2 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 3 : \ldots /10
 \end{minipage}
 \section{Pour s'entraîner}
 \input{tex/geometrie_sans_repere_001}
 \input{tex/geometrie_sans_repere_002}
 \columnbreak
 %\input{tex/geometrie_sans_repere_003}
 

 \input{tex/geometrie_sans_repere_004}
 
 \input{tex/geometrie_sans_repere_005}%4
 \input{tex/geometrie_sans_repere_006}
 \input{tex/geometrie_sans_repere_009}%6
 \section{Pour chercher}
 \input{tex/geometrie_sans_repere_007}%7
 \input{tex/geometrie_sans_repere_008}
% \newpage
 
  %9
 \input{tex/geometrie_sans_repere_010}
  
  \input{tex/geometrie_sans_repere_015}%10
  \newpage
  \input{tex/geometrie_sans_repere_011}
 \input{tex/geometrie_sans_repere_016}
  \input{tex/geometrie_sans_repere_018}%13

 \input{tex/geometrie_sans_repere_013}
 \newpage

% \input{tex/geometrie_sans_repere_014}
  %12  
   
  \input{tex/geometrie_sans_repere_017}
 
  
 
%\newpage
  \section{Pour s'évaluer}
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
       \begin{center}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=3.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=74eac&id=3G20&alea=o6Yd&i=1&uuid=3451c&id=3G21&n=1&d=10&s=2&s2=3&s3=3&alea=jKh8&i=1&cd=1&uuid=af2c2&id=5G40-1&n=1&d=10&s=3&alea=EOmm&i=1&cd=1&uuid=588fe&id=5G40-2&n=1&d=10&alea=c9lC&cd=1&uuid=78f28&id=5G42-1&n=1&d=10&s=3&s2=false&alea=t3rw&cd=1&uuid=ab5d4&id=4G21&n=2&d=10&s=3&alea=Ym4o&i=1&cd=1&uuid=bd660&id=4G20&n=2&d=10&s=3&s2=3&alea=D1uY&cd=1&v=eleve&beta=1&es=1111001&title=Pour+s%27%C3%A9valuer&beta=1}
        }
         
       \end{center}
       \end{minipage}	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
 Temps : 30 min\\[0.5em]
        Essai 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Essai 2 : \ldots /10
\end{minipage}
   
   
   \section{Les documents en pdf}
 \begin{minipage}{0.45\linewidth}
 \begin{center}
 Le parcours\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/geometrie_sans_repereCoopmaths.pdf}
        }
 \end{center}
         \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{center}
  Les indices\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/geometrie_sans_repereIndices.pdf}
        }
  \end{center}
         \end{minipage}~\\[1em]
         
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les réponses\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/geometrie_sans_repereReponses.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les corrigés\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/geometrie_sans_repereSolutions.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
         \end{multicols}
\end{Maquette}


\end{document}